毒撚最忌有自信

個邏輯係
First condition = 樣/錢 if meet,
Second condition = 內涵 if meet ,

男人同女人睇異性都一樣